#
# Velade <velade48@gmail.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Dynamic Panel 2.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: support@velhlkj.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-07 00:03-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-07 15:07+0800\n"
"Last-Translator: Velade <velade48@gmail.com>\n"
"Language-Team: VELHLKJ <translate@velhlkj.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plura   \n"
"X-Generator: Gtranslator 46.1\n"

msgid "General"
msgstr "一般設定"

msgid "Floating Mode"
msgstr "懸浮模式"

msgid "Solid Mode"
msgstr "實體模式"

msgid "Left"
msgstr "左側"

msgid "Center"
msgstr "置中"

msgid "Right"
msgstr "右側"

msgid "Opacity (%)"
msgstr "不透明度 (%)"

msgid "Apply panel style to panel menu"
msgstr "套用面板樣式到面板選單"

msgid "Border Radius (%)"
msgstr "面板圓角 (%)"

msgid "Panel Width (%)"
msgstr "面板長度 (%)"

msgid "Top Margin (px)"
msgstr "上方邊距 (px)" 

msgid "Side Margin (px)"
msgstr "側邊邊距 (px)"

msgid "Align"
msgstr "對齊方式"

msgid "Custom Colors"
msgstr "自訂顏色"

msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

msgid "Light Mode"
msgstr "明亮模式"

msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

msgid "Foreground Color"
msgstr "前景顏色"

msgid "Apply Custom Colors"
msgstr "套用自訂顏色"

msgid "Duration (ms)"
msgstr "動畫長度 (ms)"

msgid "Detection Method"
msgstr "偵測方式"

msgid "Background Mode"
msgstr "背景模式"

msgid "Auto Width"
msgstr "自動長度"

msgid "Solid Mode Type"
msgstr "實體類型"

msgid "Entity Mode Keep Transparency"
msgstr "實體模式維持透明度"

msgid "Coming Soon"
msgstr "敬請期待"

msgid "Window Close"
msgstr "視窗靠近"

msgid "Maximize Only"
msgstr "僅限最大化" 

msgid "Overall"
msgstr "整體"

msgid "Area"
msgstr "區域"

msgid "Dock"
msgstr "停靠"

msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

msgid "Multicolored"
msgstr "多色"

msgid "Automatically get color from wallpaper"
msgstr "自動從桌面取得顏色" 

msgid "Blur effect"
msgstr "模糊效果"

msgid "Accessibility"
msgstr "無障礙設定"

msgid "Easy Click Fix"
msgstr "盲點修補"

msgid "Add extra clickable areas for hover mode to restore clickability at absolute corners"
msgstr "為懸浮模式添加額外點擊區域，以恢復絕對邊角的點擊能力"

msgid "Overview (Left)"
msgstr "總覽（左）"

msgid "Notification Center (Middle)"
msgstr "通知中心（中）"

msgid "Quick Settings (Right)"
msgstr "快速設定（右）"